長宏邨即時

有冇巴打知咩事？

做咩

8樓08室落去攞錢啦

808室宏正樓 屌佢老母 街招貼周街 而家仲播 有幾大仇

唔使訓咩 佢老味

長宏邨既居民請注意 8樓08室宏正樓 8樓08室 鄺海亮 小姐 鄺海亮小姐 我要還返錢俾你 我要還返錢俾你

人都癲

屌你老母 隔幾條村都聽到

應該白卡佬 仲搵D相話條友食冰毒 俾人拉左 貼左係長亨𨋢度

死癲佬

有冇片，想睇

停左

得聲
唔知係邊播大聲公
Btw 皮已收

有冇人識佢講個條友 佢俾個癲佬貼到四圍係

係咪前男友

聽日上去搵佢啦 有晒地址

聽唔聽到句「漢字正展會還返錢比你」
隔離村聽唔清係咪呢個名

長亨聽唔到